有冇人笑到失控果陣會發出豬啼

次次一有豬啼成件事變得更加好笑

我fd係特登豬叫出嚟